［東京場求票］ARASHI LIVE TOUR 2016-2017 Are You Happy?

第一次出post 要屌都輕手啲
毒拎一個，之前抽票唔中，又唔知係香港除咗上票通同去當地買黃牛之外有咩方法買到飛
求賜教

講漏咗，比起錢我驚俾人捉到黃牛趕出去多啲

同求

唔通LIHKG 冇人鍾意arashi

好似好難喎 祝你好運

多謝你啊 ，睇黎真係唯有食貴飛

巴打